坐坐下又6點

屎仔

白仔

做咩唔訓教

訓訓下又6點

係

真係唔使糞